如果呢場運動唔突破樽頸位就唔會進步

雖然立左國安法之後
我地有好多野都唔做得
甚至乎唔講得敏感字眼
其實大家有無諗過之前番工唔叫口號
就變左一隻好乖既港豬
完全唔似真係抗爭緊
所以呢個就係運動樽頸位
而家錯過左之後唔知仲有無機會將抗爭日常化
希望大家每一次出嚟之後都做一次檢核